外交部發言人趙立堅指TikTok休閒分享平台 與國家安全毫不相干

在北京，外交部發言人趙立堅批評美國無理打壓非美國企業，吃相十分難看

趙立堅在回應涉及抖音海外版TikTok相關問題時表示，TikTok是一個給包括美國民眾在內世界各國人民提供休閒娛樂、才藝展示和交流分享的平台，跟國家安全毫不相干。

他說，美國一些人在拿不出任何證據，以泛化國家安全概念，無理打壓非美國企業，吃相十分難看。

趙立堅指出，全球化浪潮下的科技交流與合作應當是百花齊放，絕不應該是木秀於林風摧之。美國一些人出於一己之私利，揮舞封禁大棒，到頭來結果只是作繭自縛。

得喇, 多謝黨認證, 全世界都知架喇

facebook
google

微信是最安全，最無監控嘅軟件